有無手足識iphone share wifi 比notebook 上網

如題，搞左好耐都唔識搞，連左線但右下角有個黃色⚠️ 上唔到網

利申： win10

直接搵條iphone線插住部電腦share

係設定到揾個人熱點然後撳入去

網上所有方法試過晒都唔得，wifi 唔得，藍芽唔得，用usb 線都唔得！

電腦係咪有setting 要set?

之後點set 呀絲打？

連到，notebook 都read 到iphone d 相，但係就上唔到網

平時share wifi 方法我識，iphone share 比其他電話都ok, 係notebook 唔得

同上回覆

係咪你本身手機plan唔比share比電腦

你試下電腦reset網卡/清洗左連接左hotspot既record先

要試好簡單 搵部an機再放wifi
就會知到底係network plan問題 iphone 問題定電腦問題

好主意！番去試下先！

利申： 用緊3 台iphone xs max plan, 應該唔會唔比share 去notebook 掛

點洗網卡啊巴打

關防毒

有啲plan寫明唔放得w

我都係3台 張合約寫明冇得share去notebook

shit!

其實好耐之前有一日得，無la la 突然唔得之後就永遠唔得